英國宣布BNO持有人子女可到英國定居 不設年齡上限

There will be cases where the dependent children of a BN(O) citizen will not normally be eligible because they were born after 1997 (so are not BN(O) citizens) and are over 18 so would not ordinarily be considered as a dependant in the UK’s immigration system.

We do not wish to split family units where there are dependent children over the age of 18, given the particular challenges linked to the timing of obtaining BN(O) status. In compelling and compassionate circumstances, we will therefore use discretion to grant a visa to the children of a BN(O) citizen who fall into this category and who are still dependent on the BN(O) citizen.

We will limit this discretion ordinarily to children of BN(O) citizens who were born after the 1 July 1997 who will also be able to apply as dependants, if one of their parents holds BN(O) status and they apply together as a family unit.

在某些情況下，BN（O）公民的子女通常不符合資格，因為他們是在1997年以後出生並且年滿18歲，因此他們在英國的移民制度內通常不包括在受撫養子女範圍內。

考慮到與獲得BN（O）身份的時間相關的特殊挑戰，我們不希望在有18歲以上受撫養子女的家庭中因而家庭分隔兩地。因此，我們將酌情決定向屬於該類別，但仍依賴於BN（O）持有人的子女發放簽證。

我們通常將這種酌情權運用在1997年7月1日之後出生的BN（O）持有人的子女中，如果子女的其中一位父母具有BN（O）身份並且一起申請簽證，他們也可以以受撫養人的身份來到英國定居。

BNO父母撚唔使再屌自己父母手寫自己個名了，前提係父母要去。

手足

日出了

祖國萬歲！

咁咪好似支那咁
70歲阿伯可以申請50歲「子女」嚟香港團聚

Published 22 July 2020

支那人一定要審查

97前冇BNO

撫養人的身份？？

無BNO人可以搵個新老豆帶你走

18歲以上受撫養子女喎

No age barrier-

咁屋企人唔去 我仲去唔去到？

肯定答你唔得

咁咪全香港人都走得
3百萬BNO持有人。
1人帶1個走，又娶下大陸妹，14億人都走得

好多造型

即係唔可以幫佢地申請bno

咁屋企人藍絲咪食得屎

我嘅好巴打低會低下階層
你睇到呢個post嘅話，恭喜晒
你都去到英國

屋企人係藍絲都走唔倒啦

過18
個bno老豆老母都咁上下年紀仲有份工
真係幾難哄得走

繼續留係香港食屎

手持BNO有閪屌撚全面進場

不要讓藍絲走了

如果父母其中一方同子女一齊申請visa
然後淨係子女去英國得唔得

我同我家姐有bno, 我女友冇bno
如果我家姐去英國，而我同埋女友係hk
我哋所生嘅仔女可唔可以跟我家姐去英國生活？

同問 屋企人有番咁上下年紀一定唔會走

有無人想做我sugar daddy？

同問

如果屋企人係藍絲
老閪都唔比佢地走啦

20尾就靠自己啦

應該要一齊入

快同另外一個有BNO既手足結婚咪得

其實拉多個手足一齊走呢樣野work唔work

好撚癲!!!!

50歲個批有一部份本身渣住bno
得18-23個批本身咩都無

50歲自己本身就有bno

大吉利是咩

+1

係咪呀爸有bno
呀媽可以過去先

呀爸做太空人?

兄弟姊妹好大機會唔得
唔當係直系親屬

大學畢左業出左做野係咪唔當受撫養子女

申請時要以家庭做單位，但去果陣應該係一本passport一張digital visa，可能可以單獨出發

萬一手足係藍絲父母點搞

點解唔得，依家澳洲咪有

改下改下愈來愈接近bc，問題係肯唔肯用6年時間

如果我到時走，走之前認一個子女，之後帶埋佢走得唔得（但去到就自己顧自己，互相守望咁）

一定唔得啦

屌 97前無BNO
但老婆係BC

Why don't you go to the UK with your gf

老婆係BC一早可以移民啦屌

d人其實真係好煩，得一又想二，唔得又唔肯自己努力搵第二條路

五眼嚟緊一定仲有scheme比你地走
五個國家冇乜可能一齊睇漏呢個possibility

理撚得你

老母有

話去讀書得唔得

配偶Visa要申請同有條件
BNO快好多

如果有bno屋企人帶我去 之後過幾日佢就返返香港 咁我有冇得留係英國？ 冇bno

屌你老母

要97年後，點會不設年齡上限

係，佢會攬住你一齊擁抱大灣區

是但搵一個過左去先囉

但佢唔走 你都無得走啦

18-30 歲有 special schemes 每年 1000 個名額。

另外有新 point based system，接受更多職業較低工資

真

97前後出世都ok?無設年齡

唉

唔捨得香港份糧

同我結婚
公價

藍絲先走得最快 0代價

不如。。。到左先舉報？

明顯係target 18-23嗰班人

老豆老母都有
但2個都係藍絲

拆幾多皇冠頭郵筒，拆埋皇后碼頭都冇用，前朝在我們最艱難的時候，俾咗碗飯我們，點可能忘記佢地

Point based 要有工先批

Tier 5就唔好提

係 佢深黃但係好似唔想走

如果我老豆老母
爺孫得唔得

送去佢讀書咪得咯

97後only

97前 老豆有 可唔可以比我申請埋

講下笑咋 手足
唔好咁灰先

呢個無可能批啦 要證明50歲嗰個仲係靠老豆老母至得

老母果陣幫我拎左BNO 但佢自己冇拎到 咁我可唔可以帶佢去英國？

標題有誤導，我都幾肯定二字尾以上唔符合受撫養子女定義

no

97後 啱啱大學畢業
冇搵野做 諗住去英國讀master
過唔過得

另一半無bno 點樣一齊去

細佬妹得唔得？

認

佢暫時預左97前大部份人有BNO，但黎緊應該會執97前太細個無拎到BNO既case

搵個有bno既結婚，1997出世都係23歲

澳洲以前都可以咁，後尾就係太多人咁做，依家好似要跟個主申請人

岩岩fg
老豆老母又唔走
我係咪要留係到做中國人

你同佢結婚

但我仔女一樣住夠5+1可以入藉？even我唔係uk生活

唔好咁貪心好喎

父母冇攞BNO咁點？

等埋澳洲嗰個睇下點

到時你再決定去唔去澳洲

讀書呢d不嬲有錢就得

我係英國人呀hi

你一齊去就得，你唔去就唔得

我都係喎到時係集中營相認啦

考慮

子女只可跟老豆老母去

日出帝國

配偶冇BNO應該得吓嘛？

一齊拎綜援同一齊交稅係有啲分別嘅

仲緊野就儲錢去加拿大或澳洲讀書
加油

97前陷家都冇bno
終於可以堂堂正正咁講句
我是中果人！

家母冇bno 咁我可唔可以帶佢去

係佢唔捨得定你唔捨得？

另外，問題係佢道門唔知會開幾耐

其實外國同樣唔知 有bno但無錢走既人唔走
其他人都唔會跟住走
最後變成真係打仗先會開始走
但係因為戰事關係走唔到

而外國係想d人走左先開戰
形成2邊人互相拉扯咁 做緊on9既事
美國都撤走中共既領事館
你想打仗就要行一大步推佢出去

18-23歲嘅呢
好彩我揸bc

講明97年後出世先得

另一半冇bno
同我結婚之後佢可唔可以帶埋仔女去果邊入藉？

內文都唔係咁講標題有啲誤導喎

個scheme仲係有好多人cover唔哂
希望加拿大出手

大英祖國

叫你去埋佢屋企啦 重俾咗碗飯

依家咁樣真係會諗走
我就97後 兩老都有bno

你同你家姐生就有

唔得

我
去到又要面對paycut

97前大陸出世
再見了手足

伍子胥既故事
手足出到去一定要keep住團火
幫我地報仇

可以

可以，但前提你都要過去，唔可以做太空人

你有BNO的話, 問題唔大
other family members where they can show there is a high level of dependency

好快多人過旺角

俾你入埋屋訓

反而想知 屋企人有BNO 但用家庭名義申請
佢唔走 我係果邊stay 5年得唔得？

一月起程
比夠半年時間大家準備
祖國真心屈
倫敦我來了

咁你好好諗下

要睇佢做法 可能要求一齊入境
or 一定時間內入境

有冇老豆收養我

內文唔係話父母有bno
Below 18嘅仔女先可以跟去英國咩？

宜家18-23歲無BNO果班仍然咩都無喎

要'as a family unit'
所有d咩太空人計劃都應該唔洗諗

父母沒有BNO(當年只有CI)，BNO子女可以帶佢地去英國嗎？

巴打我地一齊叫

有冇辦法杜絕啲人假結婚去英國？

仲係depedent既話可以帶埋去

無錢人地點會想要你

我怕申請settle嗰陣要一齊申請

有無人知個簽證幾錢

你父母有冇BNO,去唔去英國先
佢唔帶你去，仲比乜鳩家用

你過得去都負擔得起啦我估

有，不過要動物大遷徙，成家去英國

比得97前
即係全香港都有啦
你話有冇可能

無bno呀屌

移民interview?

boris?

老豆老母有就得

藍絲父母
都係學好普通話做中國人算

家貧當年慳錢全家都無申請BNO
有我會即走 完全唔會留戀
希望有BNO既手足盡走 珍惜機會 我恨都恨唔到

下年大學畢業，可唔可以跟阿媽過去？

大把藍絲廢柴老豆老母冇搞

新會然？。。。。。。。

如果頭5年係英國生仔 個仔係咪直接bc?

佢唔走 有都無用啦屌

亂倫好易生個唐氏綜合証出嚟

要全家過去

諗住一個人留底

yes

唔係可以補領返咩？

人地原意係要你一家去先可以申請
Bno老豆老母係香港唔去，你都去唔到

KinderTransport!

當年呢個猶太人救援方案都係咁, 總之被撫養的子女就可以一齊走.
黃世澤冇講錯, 英國視今次"中途站"方案(記住呢個係行政指令, 唔係平權方案), 如同當年救猶太人出德國一樣!

某程度上亦講俾大家聽, 英國評估依家香港局勢係險惡如WW2前夕. 佢哋喺要盡快可以喺預計的戰爭開始前, 救到幾多人就盡救!

老實話 你地老母 肯去6年咩 邊有錢

就算無 BNO 如果你後生 移民都易左

佢地都無

得幾歲大 又無準備旅行咪冇申請

假結婚堆死廢老
不過佢地過到5年先算

我有bno ,但我啊媽果陣冇幫自己申請
想一齊走都唔得

佢黃既

Full time student 應該仲係highly dependent

同樣情況揮手

都係case by case考慮
佢要你養就可能得

咁巴打真心慘....
成世比老豆老母累

多謝祖國

冇錢都照去。我地全家都想走。情願係英國博都唔想係香港 再加上我地係香港又唔係高職位。都叫草左啲錢

本身英國計 dependents 係計 do not live an independent life
唔計歲數嘅話，你只要同屋企人一齊住、未同人結婚、未有小朋友都計dependents
汁：
頭盔，應該係咁，詳情最好問清楚

在英國出生而父母任何一人為英國公民或已在英國定居者，將自動成為英國公民。

「定居」在這裡指在英國居住，擁有居留權或無限期居留（Indefinite Leave to Remain）資格，或者是歐洲聯盟或歐洲經濟區成員國公民

BNO要第五年申請完ILR後生出黎既仔女先係BC

God save the queen!

又cover唔到 學好普通話做中國人算

無得搞。

者係我大佬本身有 我同大佬一齊住 者係都會有？

冇篩查? 藍屍同狗?

即係4.5年果陣可以唔戴套盡情扑

係咪即係父母有BNO仔女都可以5+1入籍？

The fee for the initial visa and any renewal will be announced in due course.
未有講

靠自己技術移啦
專科要移唔難

咁都好
唔想留低佢喺香港

求sugar daddy!

父母好似都要係uk住先得

MPF MPF

月入幾萬已經好好

其實應該都唔少

你父母年紀大嗎？

我以上係講緊仔女
大佬就應該好難
唔想畀假希望你

不過英國咁講: 有 high dependency 都會考慮，不過要 case by case 去睇
冇人知佢 high dependency 點計

推

搵個有bno嘅伴侶得唔得?

要prove一齊兩年喎

快啲過去定居

父母有 我冇97年不過7月1日前出世

我自己、我父母都有BNO
兩個細佬妹正正就係18-23歲無BNO
一個讀緊書 一個做緊野
係父母唔過英國下 我有無辦法帶細佬妹過去？

如果全家移哂過去 咁細佬妹又合唔合法係果邊工作？

如果老豆唔去我自己去呢?

我同老母有，但係未續
正本一直都係度，係咪都ok？

97前冇bno
我都係跳樓算

Yes，過期都得

唔一定，搵份原文睇下。英國有考慮其他方案。

見到有post話未婚伴侶都得
係咪真

前五年要逗留英國多久?

+2

bno持有人可唔可以帶無BNO既父母走

你含得撚

97前出世可能都算有bno status，唔好絕望住，佢都無話要bno passport.

真好

無lu 前排同老竇反哂面 都係留係香港等做順民吧啦

要證明同居2年以上

連手持BNO 有西屌嘅機會都冇埋

唔得, 詳細版pdf 入面寫到明

目前黎講，97前要人手親身申請過先會有bno status

佢講到話之後可以申請ilr同bc
咁應該唔計bc, 要拎到bc先交到home fee

利申, 估

做咩讀我心

好心睇吓篇文，有幾難明

96 冇BNO
人生已完

Highly dependence

舉報

同居關係係同申請其他五眼一樣：
租約/樓契有2個人名，聯名銀行戶口，水電煤單2個人名等.........

直系父母多數都無問題

勞動力都有

如果得阿爸有阿媽無，阿媽可唔可以一齊過？

一陣比班大陸婆都去埋就大鑊

我聽過人申請
係要交比想像中更多既文件去證明你地既關係
係超級複雜既過程

係續領

直接結婚會點？

included child,細個申請身份證呢

就咁睇唔得

住6年咪有bo 囉紫青爸

咁就係spouse唔係partner啦,
結婚證明書即可

屌唔想去到嗰邊仲成日見到香港班閪人

上面話搵其他BNO持有人做你撫養人都走得

1. 身份證大法
鳴謝高登會員 eclass 提供以下方法。
合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

2.直接向英國提出 SAR (Subject access request)
主權移交時超過11歲或不清楚閣下是否有英國護照請參考以下方法直接向英國提出SAR (Subject access request) ，查詢英國政府是否有你英國護照 ( 包括BNO ) 的記錄。
如閣下是 INCLUDE CHILD ，是不會有閣下的英國護照 ( 包括BNO ) 的記錄。
”If you wish to know if you have had any passport in the past, you will need to send a SAR (Subject access request). This will give you information you require.”
“Please send your request to the following email address: DPA.Queries@hmpo.gov.uk”
“Please provide your full name and date of birth, also your country of birth. You will need to state exactly what information it is you are required to provide.”
重有閣下的香港永久居民身份證正面，連同以上資料EMAIL。

係，仲煩過結婚

Identity and BN(O) citizen status
You’ll need a valid passport to show proof of identity.

You can use a valid or expired BN(O) citizen passport to show your BN(O) citizen status.

If you do not have a BN(O) passport the Home Office may be able to look at records to check your status.

你要證明佢哋靠你養，好似難啲

可以咁做咩？
同一個道理我嘅仔女搵我家姐（Bon holder)做撫養人帶佢走得唔得？

英國政府都幫盡㗎喇
接落嚟靠你牙力去游說兩老啦

佢當細佬妹係depend on佢?

我97前香港出世冇bno
2018年年尾喺澳洲grad跟住返左黎
2019年六月開始到依家
留喺香港等死了

Home office check status係講緊97前申請過bno但唔見左果班人咋

same巴打 有啲仲要大陸出世

英國有有現金分享計劃

50都未夠，但肯學肯做

如果岩岩英國u grad 返香港但98出世 係咪冇機

同我屋企人一樣

大陸出世嗰啲係支那人

萬一搵唔到嘢做就疴撚

咁同大陸人假結婚黎香港有乜分別

日不落 > 日落 > 日出

係時候篤鳩班藍屎

你依家係走難喎

反正香港乜都冇，驚乜

18-23冇bno關英國閪事咩 比返另外四眼搞啦
97前出世冇Bno 但父母有果堆明明最關英國要繼承根本好簡單 咁都唔搞係做乜柒

冇bno唔係真香港人

同香港共存亡

係時候整個BNO與非BNO緣份配對apps

10年前 真心無諗過呢一刻

it狗去canada 啦

18-23歲若果父母係BNO持有人，係英國國民既後代 咁點解唔關英國事

95-97前果班真係屌出嚟

係咪老母有但我97前冇申請都冇得跟佢走？included child 咩申份證大法 果d全部冇

係

god save the queen

你父母香港出世都咁撚蠢？

其實6年唔係大問題，XiangGang攪成咁
始終你都係要走
問題係生計方面，同埋有啲兩老係藍絲就煩了

Source? please

問依啲真係擺明攪事

熱愛自己嘅命運
相信總有轉機
依家嘅國際局勢對我地有利

如果係跟老豆老母持有BNO既人去
佢地係而5年內過世
咁又點計

睇定啲

要no restrictions on how long you can stay 喎，你要攞左bc先得。有有個五年都係limited leave to remain

咁頭5年係申請邊隻visa

養子女得唔得

連登有冇靚女想去UK 但冇bno？
可以pm我

佢要睇父母 ，申請果時求情試下

觀念正確, 依家唔係"移民", 係"逃難".
同埋大家有冇睇唒Arrival at the border果一part?
睇完之後某程度上真係變相叫你可以走到的話就依家走佐先.

想問98出世 父母有bno 係咪都可以跟佢地過去

The UK will open a ‘Hong Kong BN(O) Visa’ for BN(O) citizens and their close family members from January 2021.

無計啦，睇你肯唔肯放底

家父有bno家母冇 可唔可以帶佢去留6年拎公民

Hong Kong BNO visa囉咁多閱讀理解0分既

真
為利益奶共個班走得最快

講到咁好似唔係父母直頭冇機會

睇死大波MAN 一定第一個走!!

我話拉啲手足結婚即走
係救得一個得一個
知唔知咩係kindertransport
一樣道理

真係戳巴打貼文解釋辛苦, 大班人英文都未讀好

點解無背景審查啲藍絲

shit我以為個括號淨係形容緊咩係'settled status'

有無人可以查證

其實佢邊度有寫不切年齡上限

有限期？
BNO撚表示爽yy

Source乜鳩，上面講緊你一係持有效/過期passport都可以用黎證明你有無bno status 就唔洗煩。

下面既意思咪話若果你兩者都無係手，home office就會幫你check你有無擁有過bno status囉

嗰班賣完樓去英國退休
前線回歸後冇BNO手足就留喺度做最後的齒輪
再被Organ Harvesting

你嗰陣攞485 留低已經即舔

學好英文最重要

以我既之前認知就係BNO係其他國家當英國人
去到英國就唔係英國人

我直接有BNO
呢條rule係無限期？

真係好寬鬆 , 英國真心想負番責任

如果你有，佢一齊過埋黎就得

咁多閱讀理解0分既

可能要特別求請先得

祖國

我係英國人呀屌

97年6月出世冇bno真係屌出嚟 點解唔遲一個月扑嘢

唔係話要highly 受養咩

無限期？

開gay apps 求BNO holder

通常講到咁即係要交好多證明文件

例如你父母你未成年前己經冇收入
屋企收入完全靠家姐

或者有其他原因,例如病歷,證明你父母冇乜能力照顧你, 由家姐負責

咁樣

屋企無錢，老母肯帶我過英國，但係好多成本要諗

又係太空人呢招

但你首先要去到英國
如果我無理解錯，應該可以用任意passport入境
再用bno身份申請bno citizen visa

係咪永久生效？

有冇方法偽造6年定居

sor, cut得衰，仲有少少。

Exactly

唔係話冇年紀限制咩

咁咪拍拖囉

好嘢, 大家不如約個時間一齊離港, 橫掂香港繼續俾港共黑警咁玩落去都無晒經濟價值, 只要港共唔回應訴求, 就每個月每五百人約埋一齊撤資走

攞返香港實際上唔可行

下,咁佢又應該可以去求下情
但是exceptional circumstances要證明佢養兩個細佬妹,唔係父母養
可能呢條例係比父母死亡或者失蹤既18-23冇BNO人士,真係要好特殊

屋企人係藍
我97後

證明到你父母係要你撫養嘅話好似可以喎

sor講得唔好，要同居。你頂得順同個你唔鍾意既人同居都可能有得諗

要睇佢點定義dependants，一般為子女、partner

go go go~

揮手

出盡奶力都冇用啦都係救唔到藍狙父母嘅仔女

Dependant要18歲以下

我而家淨係好撚想搵返半年前 一大堆屌鳩日落帝國 嗰班連登仔 Bin C.

大把巴打單身正常人啦要搵實搵到

485規定grad之後一年內申請
個陣我淨係諗住返屋企
冇諗過依家等畀狗咬

搵個有bno的伴侶同居兩年就得啦

In order to qualify for settled status after 5 years, visa holders must meet our rules for continuous residence in the UK, which allow for absences of up to 180 days in any 12-month period.

每年留180日就得咁寬鬆 咁益D移民監能屌

要同居兩年之後先得，仲要有幾何一拍拖就同居咁癲

師兄重新睇多次

第一題
要係settled status先係 home fee status
未申請到ILR都唔係settled

除非佢之後update BNO status都算係

前者：佢話咩聯名戶口呀，有齊兩個人名既水單煤氣單之類既野
後者唔清楚sor

等等先 咁佢地子女去到英國係咪可以有免費教育？

365 - 180先岩？

97後fg,父母有bno
有工開仲算唔算受養人，可唔可以跟埋去？

Lm

申請美加都係呢個做法，但好難批到

70歲阿伯有bno但50無難啲囉

6 個月， 唔緊要啦， grad 咗趕住投胎咁返香港嘅你唔係第一個， 我都識人依家後悔到想去讀master

想知過去留5年係米5年唔可以出境
去旅行都唔得?

睇個網佢咁寫 single period of 5 years.

可以
但到時你申請ILR要合乎佢既申請條件

maximum 180 days within any 12 months period

家父有家母冇 咁都可以5+1？
個到好似寫淨係6個月炸wo 咩leave out the rules

認啊 搵個大隻手足一齊

根據歐洲大部分國家既玩法， 除非你父母冇左你照顧會生存唔到，有兄弟姐妹通常都唔成功

清 同你一樣
仲要年紀唔細連18-30 scheme 既資格都無
我地集中營見

第一次覺得自己上年續返bno身份自豪
竟然可以幫到下一代

係咁架咩

你老豆可以帶你老母去
如果你無就要睇下你係咪depedent
leave out the rules係俾d等唔切出年一月
而家就要過英國既人

果part係唔闗正常人事

我嗰兩個肯去，但去到可能太老，揾唔到工

要有BNO既人用家庭單位黎申請

即係渣BNO果個既申請作準
其他無既只係順手帶埋去

有full-time job難d喎

好多手足都係藍屍父母
同埋啲父母都未必肯走

如果係咁計，大把 97同98冇bno手足都走唔到
因為今年fg正係98年

無話佢地要搵工
總之有本事全家住夠五年就得

都可以係你搵工養全家五年架

如果係讀緊u得唔得？

快撚d去呀手足，最好唔好返嚟喇

咁無計
人地係認BNO
唯有搵個BNO伴侣二投囉

仲讀緊書
揾埋嘅應該都唔夠養家

要case by case review
而家未有先例應該無人知

老母有但係冇揀到include child
我自己又係呢一兩年出黎做野既fg
係唔係唯有等入集中營?

入完英國廢老返香港
仔女留 OK?

唔少父母有BNO既仔女，因為過左18歲
而唔會拎到dependant visa, 果堆人點算？

唔少手足響97年前，父母冇同佢地申請BNO
果堆人點算？

唯有重啟BNO申請，先可以幫到呢D手足

聯署link:

同時，我地要不停篤灰
絕對唔可以俾理藍屍仆街黎到英國
將搜集到既資料，send 俾英國既passport office:
Queries@hmpo.gov.uk

Sor笑撚左，咁都有人問得出呢啲問題

係新移民手足冇就慘d

可以呀

大把有錢佬都係由細送佢地D仔女去外國讀書架啦
有錢咪得

96 97最撚慘 遲一年出世就可以走埋

97前係正統英國國民
97後係英國國民後代 點解冇關
雙非芝麻仁就無關啦

英國爆炸。

去唔緊要，只要唔學似啲大陸人做蛀米大蟲同破壞人地文化就得要做個尊重別國嘅移民！

轉咗 bc 之後
團聚要求會更嚴格㗎啦

如果老豆老母都有BNO, 但係我97後加過咗18,同喺英國讀緊書，咁有冇得跟老豆老母走

有

我讀小學仲睇緊英女皇
就係屋企無拎BNO

家姐全家都係英國local（非bno，係有身分）
但父母唔係
有冇機會？

睇吓內文咪有講你哋個case囉

J左
手臂d青筋

仲緊書?
展開新生活唔好咩?
英國讀書都唔錯吖

英國讀書好貴

認真，其實可唔可以收養一個97後⋯

利申：已婚未有仔女，97年重讀緊初中

大陸仔去澳洲加拿大啦

本身已經想送個仔過英國讀書
想同佢用呢個方法拎個visa
我就玩兩個星期就返香港
阿仔就再5+1 做bc

唔知可唔可行呢🤔🤔🤔🤔🤔

咁你個仔都可以番埋黎

如果1/7/97 後子女跟咗bno父母去，五年其間同non bno 人結咗婚，個spouse 又點計？又帶多一個人去？

咁點都有啲幾十歲但冇申請到Bno或者嗰陣未歸化嘅「子女」掛我諗

到時再算
最多唔拎呢個visa
由佢係個邊靠自己讀書做野入藉

係 姐係如果我父母有bno 用呢個條件幫我申請埋visa 佢地到步當旅行咁入境一陣咪都得？

如果家母冇 我同老豆有 咁係咪可以3個一齊過去？
咁如果淨係我帶家母咁得唔得

兩老深黃好大決心要走
我97冇bno但係真係冇諗到離開香港。。

97後

兩公婆都有BNO，老婆帶個仔去做太空人又得唔得呢當老婆申請果陣無我名

仆街，97後出世但過18歲。父母有BNO但佢地唔會去住先。我見新嗰條例係話只要show 到18至23歲仲需要父母照顧嗰啲都去到，但係咪應該都要老豆老母一齊去先得？

你只要係18至23歲仲需要依靠父母供養就得。你老豆老母就好。我兩老唔想走住

屌你老母英國政府屌你老母bj仔
我溝左條新女，佢知我有bno
岩先佢睇到呢個po就話同我分手了，佢爸爸會帶佢去英國
我仲未屌到佢啊，食屎啦boris johnson

都係個句 5+1 最煩係時間

有心走 無bno 你英文好少少有專才 一樣去邊都得

依家都唔知點算好，佢地走嘅話會賣咗層樓

好似唔使18-23？只要係一家人仔女可以用visa？

我真係屌你老母boris johnson
有無諗過靠bno娶00後女手足既我既感受啊！！

80後
老豆老母無BNO咁點

佢應該係講緊舊嗰個，依家啱啱出係直屬就可以用visa入

如果伴侶遲啲先過去，佢本身冇bno，可唔可以到時先申請？

英國如果真係有誠意因為人權自由收留港人，day 1就應該confirm收或唔收，最多filter吓，點會玩5＋1 。

當知道你過到去幾年老共先嚟取消你中國藉同香港居留權，你又捱唔到嗰5＋1，仲玩唔死你哋

關於BNO VISA 詳細版 要準備幾多$? 要準備咩文件?想即走點算?

做左個full summary比大家!!!!!!!

姐係唔洗老豆老母一齊去都得？

所謂直系是18以下或配偶

要一家過啦 仔女冇bno要靠兩老bno
冇理由剩係得個仔女過 兩老唔過

We will limit this discretion ordinarily to children of BN(O) citizens who were born after the 1 July 1997 who will also be able to apply as dependants.

97冇BNO走到咩？佢呢度寫明話after 1/7/1997先可以apply做dependant

即係點
話以家庭形式酌情批，又要18-23？
咁同以前有咩分別

我97後

結婚咪得囉

所以點都走唔到

你一定走得
只係你想唔想

伴侶有BNO都得

新例其實係點
係咪放寬咗子女限制到97後冇bno都可以跟父母bno走？
佢又冇再寫年齡限制 剩係話97後都得

我屋企人有BNO，但冇幫我申請。。。

咩料呀大佬

樓上

隔離po見到

若BNO VISA 申請人可以帶同以下家人:
1) 配偶
2) 未婚伴侶
3) 18歲以下小朋友 (首次申請時未滿18歲)
4) 其他家庭成員, 要證明高度依賴BNO VISA 申請人

點證明4
係咪兩老賣咗層樓我就係高度依賴佢地

暴動算唔算serious crime?

依家基本上個個都痴住老豆老母住

笑到失控

擺明救人

高度依賴
應該可能係解
1.冇經濟收入 或
2.冇照顧自己既能力
咁上下掛

尻估

71前惟有去其他地方
或者咪T5

另一個親戚係你老豆/你老婆就得

共勉之

唔會，子女都要整簽證架，仲要打字模，BNO HOLDERS就唔駛

如果你證明到你係佢既dependent就得 (highly)

想問如果父母有呢？97前

暫時唔得

課金國際戰線

HKDC (差87%)：

Hong Kong Watch (差10%)：

Follow 羅冠聰新開channel：

你父母健在
你應該不嬲都冇同佢地住架啦
你諗下你比咩證明佢地show你係highly dependent

我都覺得唔得住，因為佢寫明話係97後先可以apply做dependant

佢假設左97前全部人都有拎過BNO，但事實唔係。

不過大可以放心 一定會補救番

你點肯定？英國會唔知？而傢擺明揀人黎救（18到23）

讀緊U
兩老都有BNO
有冇得跟住走？
算唔算highly depends?

開頭啲人夠話英國依一世都唔會開門俾BNO添

有啦 讀緊u未做嘢應該ok 都算受供養

但問題係，如果兩老冇諗住走咁點？

佢地諗住走

但係過多兩年就畢業了
而家過去，個學歷就會變左HD 仔

我都想知 我就係呢個清況

老母有幫我申請但佢無
而佢無做嘢我畀家用
就咁睇老母算係dependant?

我同你都一撚樣。我最撚慘係回歸後幾日先出世

咁就冇問題

係淪陷 唔係回歸

yes,只要父母單方肯申請

父母藍嘅我實拉住佢地共享大灣區榮耀 唔俾佢哋過去做蝗蟲

可以革死所有藍

已經疊埋心水
反正都走唔到 留係度共存亡

97前沒bno就等下年

雖然未有詳細資料，不過可以參考下宜家有既文件既定義.一般歐洲國家申請父母都過黎好有難度，除非証明冇左你佢生存唔到. 可以睇下到時有冇詳細解釋

Family member living permanently in the UK
Yes. Individuals can also join their family in the UK if they are the parent, grandparent, son, daughter, brother or sister of the UK sponsor and they require long-term personal care that can only be provided by their relative in the UK.

如果老豆老母有bno， 但我99年出世下年先grad ，想去嘅話可唔可以淨係老母同我去定係老豆都要去埋

父母兩個都要去定係任何一個都得

其實97年前又冇申請過bno真係低端人口
老豆老母做幾廿年人連去旅行嘅機會都冇
人哋唔比你入好正常

是但有個去都帶你得

全世界無藍絲都係好事。
藍絲ABC都唔掂，點去？

只係識講yes sir, sorry, don’t know

當諗起下一代
過埋2047
個信心就會堅定不移

同問 想知

有得走,如果佢養你的話

想知小朋友讀小學係 local / international fee

入公校唔洗錢，私校就international

如果父母有bno 我冇 自己去咗英國先 父母過幾年嚟 咁我自己一個嗰幾年計唔計坐緊移民監